\documentclass{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{guitar}

\begin{document}
	
\tableofcontents
\pagebreak
\section*{AVGUST}
\addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{}AVGUST}%
\subsection*{Tilen Lah - Tulek}

\begin{guitar}
Intro: Em D C G 2x 

[Em]Miljon je v zr[D]aku, nekih č[C]udnih bes[G]ed,
[Em]ki živijo le v mr[D]aku, ko t[C]oplo sonce zap[G]ušča ta svet.
[Em]In iskrice v zr[D]aku, ki bi zan[C]etile še moker furn[G]ir,
[Em]jih netijo oč[D]i, ki si žel[C]ijo teme noč[G]i.
\linebreak
Ref:
Vsak d[Em]an bil bi l[D]ažji, če bil bi s t[C]abo obj[G]et, 
vsak tren[Em]utek, mi je dr[D]ažji, ker sem s t[C]abo zad[G]et.
Vsak d[Em]an bil bi l[D]ažji, če bil bi s t[C]abo obj[G]et, 
vsak tren[Em]utek, mi je dr[D]ažji, ker sem s t[C]abo zad[G]et.
\linebreak
Prepevam ob ognju in preklinjam ko močno žari, 
če le bil bi mal manjši, da te pogrejem, bi stisnil se k tebi v temi.
In ko drugi bi zaspani počasi že odhajali proč, 
bi z nemirom v trebuhu ti prišepnil: prosim, ostani z mano to noč.
\linebreak
Ref:
\linebreak
Ko že vidim tvoj obris, se je jutro prevesilo v dan.
Ti k meni se priviješ, jaz primem te za mehko dlan.
Ko za trenutek stisne me, da z jutrom izgubil bom vse,
me spomni tvoj dotik, da niso le sanje bile.
\linebreak
Ref:
\end{guitar}

\pagebreak

\section*{KO BOŠ ŠLA}
\addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{}KO BOŠ ŠLA}%
\subsection*{Tilen Lah - Tulek}
\begin{guitar}
Intro: C G a C F G C 2x

[C]Bil je tak čist nav[G]aden več[Am]er,
[C]hotu na zr[F]ak sem, mord[G]a na kak pir.
[C]Hodm po parku, mal b[G]olj je pih[Am]alo,
[C]tebi nog[F]e spodneslo, v[G]ame zagnalo.
[C]Vonj po dežju, čisto j[G]asno neb[Am]o,
[C] že ko sem v[F]idu te, sem v[G]edel, kaj bo.
\linebreak
Ref:
(Ko boš šl[C]a) Ko boš šl[G]a, bom ruku z gl[Am]avo ob tl[F]a,
ko boš šl[C]a, ne v[G]em, kam bi se d[Am]al.
(Ko boš šl[C]a) Ko boš šl[G]a, bom vedel, [Am]da si bl[F]a bolj dobr[C]a,
kot bi s[G]i lahko žel[Am]el.
\linebreak
Tvoj lep nasmeh, ostanem čist nem,
vse kar vem je, da te spustit ne smem.
In vprašam: a te čisto nič ne moti, da se
veter s tabo tko igra po poti.
Se mi v oči zazre, popravi si šal, in reče:
res bi blo bolš če bi me kdo držal.
\linebreak
Ref:
\linebreak
Usoda se s človekom poigra,
sprehajaš sam se, a ona misli na dva.
Objameš me, prekineš misli tek,
primeš mi roko, greva zvezde štet.
Spet je tak čist navaden večer,
a raj ko s tabo tu ne bil bi nikjer.
\linebreak
Ref:
\end{guitar}
\pagebreak

\section*{SANJE}
\addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{}SANJE}%
\subsection*{Tilen Lah - Tulek}
\begin{guitar}
Intro: O[Am]ooo[C]oo[G]oo[F]ooo

[Am] Če bil bi manj kot n[C]ič, bi videl vsa ta k[G]ič,
kako ta svet obj[F]ema in nihče mu ni izj[Am]ema.
Če bil bi skoraj vs[C]e, bi videl v src[G]e,
ki grize ga samo v raj ali v nebo.
\linebreak
Ref:
[F] Če imel bi le še s[C]anje,
kot otrok bi zrl v[G]anje,
gledal bi ta sv[Am]et, se v drugo smer vrt[F]et
in vse bi melo sm[C]isel, kot tvoja zadnja m[G]isel
zakaj ne zn[Am]am, na drugo stran.
Oooooo...
\linebreak
Vedno ko sem sam, zvrti se mi v glavi
in tam nekdo mi pravi, kaj s tabo je bilo.
Zaspim in le še slike, navidezne oblike
mi lepšajo temo, mi lepšajo temo.
\linebreak
Ref:
Oooo...
\end{guitar}
\pagebreak

\section*{TISTO MALO SONCA}
\addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{}TISTO MALO SONCA}%
\subsection*{Tilen Lah - Tulek}
\begin{guitar}
Intro: Am C G Am 2x

Z[Am]adnji žarki se um[C]ikajo stran,
v m[G]estu svetilke ustv[Am]arjajo dan.
Po stranskih ulicah spreh[C]ajaš se sama,
v oč[G]eh sveta prekr[Am]asna si dama.
A oni ne vedo, s kje č[C]rpaš milino,
še s[G]anja se jim ne, kako je isk[Am]ati toplino.
Družbo iskati v vsakodn[C]evnih stvareh,
in b[G]iti zavržen kot p[Am]unčka u smete[G]eh.
\linebreak
Ref:
Zato pa
Ost[F]ajaš v upanju do k[C]onca,
da bo posij[G]alo tisto malo s[Am]onca.
Spet v s[F]anje pognala se boš z v[C]etrom v laseh,
sp[G]et bo žarel tvoj r[Am]anjeni nasmeh.

In ost[F]ajaš v upanju do k[C]onca,
da bo posij[G]alo tisto malo s[Am]onca.
Spet v s[F]anje pognala se boš z v[C]etrom v laseh,
sp[G]et bo žarel tvoj r[Am]anjeni nasmeh.
\end{guitar}
\pagebreak

\section*{ONA}
\addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{}ONA}%
\subsection*{Tilen Lah - Tulek}
\begin{guitar}
Intro: A E D E 2x

[A]Ona[E] [D]in njen m[E]ali svet
[A]kriči v s[E]once, [D]prebija [E]led.
[A]On[E] [D]v svoji [E]ulici
[A] šteje obl[E]ake, [D]gradi nov[E] svet.
(Para, para, pararara…)
\linebreak
Ref:
B[A]il[E] bi vs[D]e,[E] bil bi z[A]emlja [E]in neb[D]o,[E]

bil bi z[A]ate[E], [D] [E]on za nj[A]o[E] [D] [E].
\linebreak
Midva v peskovniku želja
iščeva srečo, pot do srca.
On gradi njen mali svet,
pod njenim soncem stopila sta led.
(Para, para, pararara…)
\linebreak
Ref:
\end{guitar}



% TODO: to je za sprobat! %
\section*{SIVE CESTE}
\addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{}SIVE CESTE}%
\subsection*{Panda}
\begin{guitar}

[Dm]Deževen dan, [Am]ves zaspan, [Gm]pogled brez sanj
[Dm]zakaj sem [Am]tu in nisem [Gm]tam
[F]mmm, [C]mmm, kjer [Gm]konec je sveta, [Dm]tam lepše [Am]jutro je [Gm]doma
\linebreak

[Dm]Sever-jug, [Am]vzhod-zahod, [Gm]spet moram tja
[Dm]kjer dan z [Am]nočjo se ne [Gm]konča
[F]mmm, [C]mmm, [Gm]druge ni poti, [Dm]ki vodijo[Am] v sončne dni[Gm] [Bmaj7]
\linebreak

Ref:
Sive c[F]es[C]te in skrivno[Gm]stne ulice[Dm]
[F]Iz dneva v [Gm]dan vse več j[C]ih[G] [C] je
Sive c[F]est[Am]e, k avant[Bmaj7]uram kličejo[Gm]
[B]Nove zgo[C]dbe pišejo[Dm]
\linebreak

[Dm]Ni mi mar, če[Am] svet živi le z[Gm]a denar,
[Dm]potep je m[Am]e ni gospo[Gm]dar
[F]ces[C]te, skrivno[Gm]sti njihove, [Dm]razdalje s[Am]o začarane[Gm] [Bmaj7]
\linebreak

Ref:
\end{guitar}

\section*{KIDS}
\addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{}KIDS}%
\subsection*{MGMT}
\begin{guitar}
	Intro: Am F C G
	
	[Am]You were a ch[F]ild
	Crawling on your kn[C]ees toward it[G]. 
	Making momma so proud
	But your voice is too loud
	We like to watch you laughing
	You pick the insects off plants
	No time to think of consequences
	
	
	Ref:
	Control yourself
	Take only what you need from it
	A family of trees wanting to be haunted
	Control yourself
	Take only what you need from it
	A family of trees wanting to be haunted
	
	
	The water is warm
	But it's sending me shivers
	A baby is born
	Crying out for attention
	Memories fade
	Like looking through a fogged mirror
	Decisions too
	Decisions are made and not bought
	But I thought this wouldn't hurt a lot
	I guess not
	
	Ref:

\end{guitar}

\section*{WOLVES WITHOUTH TEETH}
\addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{}WOLVES WITHOUTH TEETH}%
\subsection*{Of Monsters and Men}
\begin{guitar}
	\textit{Capo 2}
	
	 
	[Am]Open my chest and color the spine
	I'm g[G]iving you all, I'm giving you all
	Sw[Dm]allow my breath and take what is mine
	I'm g[Fmaj7]iving you all, I'm giving you all
	I'll be the blood if you'll be the bones
	I'm giving you all, I'm giving you all
	So lift all my body and lose all control
	I'm giving you all, I'm giving you all
	
    You h[Am]over like a hummingbird, haunt me in my sleep
    You're s[G]ailing from another world
    S[Dm]inking in my sea, you're feeding on my energy
    I'm letting go of it, she w[Am]ants it[G].
    
    
    Ref:
    And I run from w[Fmaj7]olves, hoo ooh o[C]oh
    Breathing heav[Am]ily at my f[G]eet
    And I run from w[Fmaj7]olves, hoo ooh o[C]oh
    Tearing into m[Am]e without t[G]eeth
    
    
    
    I can see through you
    We are the same
    It's perfectly strange
    You run in my veins
    How can I keep you
    Inside my lungs
    I breathe what is yours
    You breathe what is mine
    
    You hover like a hummingbird
    Haunt me in my sleep
    You're sailing from another world
    Sinking in my sea, oh
    You're feeding on my energy
    I'm letting go of it
    He wants it
    
	Ref:
    
    And you can follow
    You can follow me
    You can follow
    You can follow me
    
    You hover like a hummingbird...

    Ref:
    
    And you can follow...

 
	
\end{guitar}

\section*{ČE BI MIDVA SE KDAJ SREČALA}
\addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{}ČE BI MIDVA SE KDAJ SREČALA}%
\subsection*{Vlado Kreslin}
\begin{guitar}
Intro: Hm   D    A    E


Če bi [A]midva  se kdaj srečal[E]a
v kratki zg[D]odbi premajhni za dv[E]a

Če bi [A]midva  se kdaj srečal[E]a
kot rom[D]an ki se srečno konč[E]a

enkrat ob p[Hm]etih popoldne  tam d[D]ol pred bifejem
takr[A]at ko se služba konč[E]a

v tistem č[Hm]rnem  kostimu  in  p[D]etkah
lahkotna kot s[A]rna   bi  mimo prišl[E]a


Če bi midva se kdaj srečala
in bi muzika špilala

Če bi midva se kdaj srečala
tisti večer usoden za oba

ti bi v kotu sedela z najboljšo prijateljco
pila bi tonik in džin
mi pa še en dodatek in folk ves navdušen
jaz pa neroden in fin

\textit{Solo ramonika!}

Če bi midva se kdaj srečala
a bi bil ta osamljen večer
Če bi midva se kdaj srečala
a imela bi sina al hčer

A bi zdajle pel ta samotni napev
tole majceno pesem za dva

bi se zunaj temnilo in rahlo rosilo  
in bil bi večer kot je zdaj	\qquad	3x 

bi se zunaj temnilo in rahlo rosilo  
Če bi midva se kdaj srečala
kdaj srečala
	
\end{guitar}

\section*{BEAUTIFUL DAY}
\addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{}BEAUTIFUL DAY}%
\subsection*{U2}
\begin{guitar}

	
The heart is a bl[A]o[Hm]om[D] [G],
Shoots [D]up through the stony [A]ground
There's no room
No space to rent in this town

You're out of luck
And the reason that you had to care
The traffic is stuck
And you're not moving anywhere

You thought you'd found a friend
To take you out of this place
Someone you could lend a hand
In return for grace

It's a beautiful day
Sky falls, you feel like
It's a beautiful day
Don't let it get away

You're on the road
But you've got no destination
You're in the mud
In the maze of her imagination

You love this town
Even if that doesn't ring true
You've been all over
And it's been all over you

It's a beautiful day
Don't let it get away
It's a beautiful day

[F#m]Touch me [G] 
Take me to that other place
[F#m]Teach me [G] 
I know I'm not a hopeless case

[Em]See the world in green and blue
[D]See China right in front of you
[Em]See the canyons [G]broken by cloud
[D]See the tuna fleets clearing the sea out
[Em]See the Bedouin f[G]ires at night
[D]See the oil fields at first light and
[Em]See the bird with a l[G]eaf in her mouth
[D]After the flood all the colors came out

It was a beautiful day
Don't let it get away
Beautiful day

Touch me
Take me to that other place
Reach me
I know I'm not a hopeless case

[A]What you don't have y[Hm]ou don't n[D]eed it n[G]ow
[D]What you don't know you can f[]Aeel it somehow
[A]What you don't have y[Hm]ou don't n[D]eed it n[G]ow
[D]Don't need it now

Was a beautiful day 
	
\end{guitar}

\end{document}










